m記普查］濃香奶茶 vs 港式奶茶

👍 for 濃
👎 for 港

珍珠奶茶

朱古力

有幾多人知轉左

岩岩飲完分別唔大 都係好撚淡

澀口左

M記奶茶狗都唔飲

老實講, M記奶茶真係唔好飲

點解 我成日飲

冇得解, 本身個質素就係差,

你冇飲過其他好野, 唔識比較, 飲過好野之後就知唔掂

無人問你呢樣

好撚澀, 半杯都飲唔落

未飲過 想知有咩分別

當我已經接受到難飲嘅濃香奶茶 佢又出隻再難飲啲嘅港式奶茶

淨係奶黎講算健康左喎咁就